大圍友吹水宵夜 wsapp 群

大家好.

住大圍既朋友一齊入黎認識下. 希望可以識到班住得近既朋友吹下水, 得閒約下宵夜打下麻雀.

年齡 25 - 35 為佳.

夠10人開GP

最後變左十條棍撞棍

係又有乜問題呢？

推

Push

PUSH

UP

up

廢物單機啦